有冇人係港外考26返香港免考換牌？

係邊個國家到考26之後返香港免考換牌？

Taiwan

foodpanda d呀差全部都係印巴考

印巴唔洗考，比錢出牌就可以

推